懶人料理

一人一暗黑/懶人料理
即食豆腐+bagel
食到一半扔左